美國國會會唔會有直播？

跪求直播link

幾點開始？

2點

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

lm

LM

啫係仲有35分鐘就開始？

有無手足同我一樣訓唔著

坐等

好想見證歷史時刻 叫做3個月來第一線曙光
民主外賣到!!!!
: sir are u waiting for a taste of democracy ?
: yes we are, it means the world to us, sir this way plz
: happy to help, it' s what we live for and it's also the foundation of my country

推到完場

但都預左今日未必提到 因為美國本土自己都好多問題等著復回討論

問題係error嘅

點會今日就提到

佢前面有4個美國國內議案

講完先到香港民主人權民

係咪要pelosi 動議插隊
定係開會前就要入紙之類

2pm Est 先開會(=2am UTC+8)
梗係error啦

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

應該都要傾一段時間，gphone同hocc下星期先去美國。

我都想問好耐!
Thanks

我係痴咗，開咗#316 CNN 坐定定食花生